[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 09 Lily亂入要抽爆

屌中伏1001手機開post

第一頁

留名等睇光斧變地底泥

開唔切

終於一萬戰

你地成班車手掟彎掟得咁快你叫班首抽黨點算阿

唔貼建議首抽啦
日日都唔同風向

暗龍小心唔好被佢監牢play，遠攻算易打。

其實我唔多識打風龍。其他龍普通衝埋黎(唔係有紅色charge果下，就咁衝埋黎)，中左都係扣少少血，但風龍中左會暈，之後被佢SM……

條龍停喺到任你打呢個bug係點觸發
頭先試第二次了

要打嬴光帝國首先要有勁暗屬角
要練勁暗屬角就要係咁肝暗龍

頭先打火龍都試過

要肝暗龍就要有光屬角

我都試過一次，應該係推到佢出左邊界少少，佢郁唔到?

課左啦都唔夠用

有新版本

屌佢老母 啲體幾時先有用完既一日 我想過正常生活

抽到5星一條水一條暗龍 但冇角色 應唔應該重刷

點升戰力最快

10月4號有咩新野抽?

仲有排

派300石

水劍要係咁爆破+攻, (每次要打中3隻以上) 5%攻 *5次
再疊增益效果層數, 1技按層數增傷...

咁1黎就打boss果D關咪冇小怪疊層數

好彩佢唔係夠13000戰力先有

即係有人頂到開場核爆

想問下如果係IOS 課完金
我平時係模擬器玩 係咪用唔到D課金石??

風龍有combo 暈左再紫技真係木左係度

開始缺錢+瑪納 幾時開瑪納關

想打風寶珠但個關卡冇左呀

課金

有冇人幫拖打帝國光

係
IOS課完
用android系統開會唔見左
但用返IOS開又會返返黎

到星期四出新角
會唔會又轉風向
個個推新水女同新水龍

過2日啦

隨左主力之外另外3隻會唔會升佢地把3階武,定係停係第1階段就算

打帝國初級刷蝙蝠翼是否不智
一場有四條 01體

10體

得1隻5星新水角?

用佢果300石夠十連念力即出不死鳥

中級都有得跌喔

我估係火女轉佢咁啦

最後廿抽想要貞DUCK點知中左火鳥
碟埋心水練火短算

成功火奶不死鳥

中級唔知夠唔夠打

屌 暗得1隻5星 仲唔出多隻?

試下囉, 唔過唔扣體力嘅

差82戰力先到10000

都OK 可以單挑
但唔出翼 可能呢鋪黑仔

屌你老母啱啱打光帝, 入咗兩隻闇垃圾角得2千頭戰力
打完仲有分半鐘

講左禁耐究竟邊度刷瑪納好?

暗弓+4星暗龍
火短+劇情送既4星火龍
光補+貞德

應該主要練邊隻先
因為升一隻都要好多資源 所以唔知練邊隻

課金318
即送十萬
心動不如馬上行動

光補

How?

幾時出新pool呀,就快忍唔住要射多1500落海啦

不過幾下自動都應該用完

訓右無追PO，做乜鳩派石

信用卡💳

新手ac
得隻火女
有冇人要 冇人要我就del

幾時先開多級錢同肥關

光奶遲早都會同光斧同一命運
就係唔夠大力就變地底泥

同隻奶講大力
short左？

關卡限時
奶就唔洗出奶力？

菜刀團?

新ac廿抽中貞德

舊個個有尊，火女加不死鳥，兩張5星護符
啱啱打完第5章

點揀好呀巴打們

屌佢老母
打高級暗迎戰, 打完BOSS 1:09秒左右
個畫面拉左去第二度同埋lag左lag, 之後箱都無出就完撚左
做乜鳩

奶真係好重要
不過遲下出隻超級火雞就唔同講法

火女不死鳥好好呀 全職火隊

做咩比300石?

屌 尋日刷左成日先刷到光斧
變左地底泥 係咪應該轉谷隻水槍
同堆男主用不死鳥定主線送隻火龍好？

不死鳥

開波20抽中兩隻五星，然後第30抽中隻貞德
跟住課個$58plan 黎玩
諗住40-60抽應該點都中下d 五星野
點知all in 得幾隻重複四星 好想砍掉重練

你仲有9抽

冇心機再抽 感覺好伏

re

原來仲有8抽普通石

重複四星可以即刻唔洗玩 del得

母親的決擇，話哂都玩左三日

有無人覺得更新完fps高左順左smooth左

其實隻game點解咁on9
身係主角龍 封面龍既耶夢加得 竟然同男主角唔同屬

有冇邊到可以睇自己差幾多exp先升lv?
除咗打完個陣時

走去打其他迎擊
打最低難道都feel到難打
木關真係

按落去體條bar 到

證明緋龍先係正宮

本身個ac 推到第六章
玩到第四日
乜柒石都拎曬 都係得一堆四星角加隻公廁貞德
岩岩用第部機刷到不死鳥同光奶
屌我轉ac玩算喇 舊ac聽日拎埋個10抽券可以去含撚

2凸五星火龍 定 0凸不死鳥好？

thanks

不死鳥！！！！！！

其實又唔一定要5星人嘅

長用nigga都睇唔明佢係點暈法 唔覺有

打咩刷瑪納最快

冇5星戰力好撚難推

睇第一頁

冇金幣起屋

成日都係見到resist

真係唔明點解冇得課錢

不死鳥仲勁過5星 得佢補血 後期好有用

有冇人貼下不死鳥?
未見識過

痴線 ，呢度真係好有初心嘅感覺，唔講以為個個都第一日玩手機驚，開驚無耐就係咁追問邊隻最強，明知個風係度鳩轉緊，即係隻隻都有啲用啦，同屬人龍又問勁唔勁，兩3條龍加人又咪re唔re，課完抽埋又問，你去淘寶買個啦

你要求最強不如課鳩哂佢算柒數啦，再唔係咪日日登入登出等真限出囉，呢堆都預左好快入雪櫃架啦

不死鳥咁樣吹奏法 新event隻火龍都可以收皮

男主有外掛，遲下實變全屬

係咪應該升死一個先
依家D資源完全唔夠分
整屬性武又整唔到 瑪納又用鬼晒

跟本長抽一定會抽爛
剩係人+龍 得2%, 平均50抽先一隻
長玩落去跟本當硬....

我自己買個淘寶acc 暗龍+角, 課完金買料都冇抽過野, D 石用黎開建築好過, 咪用佢送果D角玩, 到到有愛果時先all in

ching你未試過新驚入post

打曬5屬,得光暗難打,暗係濕鳩,光就真係難,隻boss硬幾倍

xenoblade2

火屬果隻

有,課體力,all in去打錢

我想睇能力呀

唔知呢隻GAME興咩
NERF/BUFF
定出D ON9野打臉

話就話火鳥好補
但火女用火鳥好似冇乜輸出咁

又卡8500戰力
玩撚完

頭先打火帝國臨尾個鏡頭突然破圖D箱又冇出 有冇人都係咁？

有冇巴打開始刷水龍

最好用火奶全力做奶媽
3輸出1奶

跟gbf唔計戇撚鳩鳩的十天眾

角式會越黎越多元化, 龍就會慢慢出神獸
打野要唔同角色的配搭, 龍我等緊佢神獸, 所以金剛晶都hold住

照咁睇冇左無限升lvl之後
想一日開晒d活動箱都好似有難道

今日睇到後日開火活動即係狂刷

唔知哂蝕到傻

gbf就會派回體嘅
唔知呢隻會唔會
仲有新治動會唔會有語音劇情睇呢？

有冇巴打有好既水屬4星 3星？

佢好鼓勵人打每日
D羽毛太慢, 30分鐘一條好好多

一係就學gbf抽野有道具比你換回

俾個建築物回羽毛都好呀屌

有堆弱智ai多咩鬼元化
單拖緊

其實龍都有得刷 角色好似重要好多

有個健康嘅肝 遊夜啲都有更好嘅energy

應該係我

想問下 有有人已經整到5星武器？
請問下要幾lv主城？

6

應該一日d體就岩岩好夠打曬d箱既,但想玩多就無喇

屌你老母計計埋埋首抽抽超過400次
一隻五星人物都冇真係屌你老母

d人開始打真龍

五星人有1%喎

啱啱見到光斧5環有4招Ex技能強化, 都係全隊防+10%
計埋本身9%
total 49%

光斧係咪又可以上返神枱

刷左好耐見5星係呢隻
應否re 好撚樣衰

重刷罷喇
你淨係求一隻五星角根本刷十次內一定有

主線4星龍點上5星

我刷左好耐都係第一次見5星角

屌而家40幾lv用哂d體毛永遠都差一場先升lv

你誤會左
強化一次加1%

咁癲 比50蚊買一個好過啦

左上...

瞬間變返地底泥

我真係岩岩刷左六次
一次光奶 不死鳥
一次火女 奶符
火女我唔玩 你要我比你

但我見防毒係真正+50%喔..

有ex能力係防毒..?

冇5星水角用咩好

all in抽返隻

我終於知點解唔關事嘅玩家都有300石送

屌你老母 一更新完 成隻驚順曬
pixel2話曬都用緊835旗艦機
全開低效都疾下疾下

仲有戰鬥入面
我明明揀流暢60fps
點鳩知得普通30fps

cy果然陰陰濕濕 同賣港單野一鳩樣

有無人知用skip卷出既料同你落手打會唔會有大分別?
見到d暗龍料好痛苦想用幾張

發展方向一問
遲下出火關boss我應該主升光補定水劍
一個克屬易打 但我又怕冇補啲人又打唔贏
唔該巴打建議 依兩日肝上去

唔會

龍都冇條
我驚你光奶死左隊友都未死

水劍先

見你講完,用左2張,2場都唔出金色果粒闇龍冥鱗
可能係我黑仔

升城果粒龍爪點樣先會有

其實玩上去好易就一次十抽 同唔同一組都有150石

有冇人有nigga張符可以post出黎睇下

餵龍

水

高級？
我超級3次都出

未夠戰力打超級

屌呢隻野無左第一次組隊派50石真係好想喊

咁6級城要幾多城鎮等級先升到

咁易受打擊既

我見講緊ex技
突然話防毒
就諗緊邊個咁慘ex技係防毒

我十連抽左5次咋果陣, 好後悔無狂刷

買ac囉

有愛

咁我都叫有三張五星起頭既
雙刀女, 草法, 水矛, 係無光同暗

巴打 我仲刷緊喎 就黎夠20個十連抽啦

仲唔夠咩 水槍黎緊MVP啦

我意思係day 1佢可以同路人打, 只要未排一齊玩過既佢都會派50石, 三條友就150石

sor 新手第一日玩

上限五十個人呀巴打

會唔會有機會比你重刷? 呢個真係無為意, 我咁岩無得刷就係day2更新完之後

其實頭20抽有想要既一角一龍/一角一卡都照開
打到開協力 抽多20-30下睇下中唔中一套
唔係有排都刷唔到你想要既一套

師兄唔要嘅話可以比我

平時打咩升lv最快

講效率一定係成長之道

有冇人試過抽野
黃色開出黎係彩色5星

我啱啱就係

我淨係知我岩岩課左百幾抽十連, 全藍一金, 屌你老母

點解緋龍可以咁得意
全語音實在太好了 睇劇情都睇得開心d

今日開始玩 個操控好煩，成日轉向，除此以外都幾好

我課咗28蚊 每日一抽
反正佢都係累積 覺得呢個抵d

如果有光斧貞德,要暗弓定火短好?

火短大後期先實用, 前期真係好難生存

唔係掉返轉咩 後期近戰畀怪屈機?

我講緊係大大大大大後期, 超前期梗係好用, 但係去到30到40左右開始根本成日死硬直

真綠龍d攻擊

唔好課住啦
等冰女先課

其實我咁問因為我朋友急買個ac 有光斧+貞德,諗緊要暗弓定要火短
我都答佢唔到,我戰力唔高,風向又唔定,唔識答

我老婆

我就真係main緊雙刀女既, 但係依家涯到上60, 第四環終於有返作用
之前連normal lastboss都難打
下個大patch起水仲要玩水城, 即係隻火可以收皮先

屌 佢買左光斧+貞德+火短了

屌個水槍帳冇死啦

大大大大後期應該係講你單火短戰力有4500以上先算

係wor 有冰女
雖然都應該抽唔中

好恐怖
d人點打

點頂

開定TG攻略組都得
呢d唔想同路人浪費時間

睇左技我先咁講, 依家我都只係算中後期, 太豆腐喇事實上, 至少拎左100%抗眠先叫有用

有冇隊 長刷超帝木

咁巴打你有冇用暗弓?點睇

無光暗

聽講難升,唔夠火女大力,爆發技垃圾
我個FD話我伏左佢

你fd買左幾錢

220
光斧+貞德+火短+琉卡的惡作劇

之前有巴打又話有咩50蚊
完全搵唔到畀佢
問個巴打又冇回應

見到稀有目標畀佢走左 有冇人知咩黎

重點係條友重課玩家
行入去 砍左三十幾秒
條血郁都沒郁過

到底邊一關有得刷升4lv主粒金色野,係咪要等聽日重置

主城

其實有奶既話應該可以奶到滿血

屌，除咗第1次十抽中火短+兩張雷維德英雄，之後5次十抽都食哂屎 好撚伏，又無理由而家先再玩過

想中吓啲4星龍都無，痴撚線

開左名喇小仙女 我都搵到50蚊

真係搵唔到 有冇LINK 睇睇

原來係呢個

屌你隻驚有bug
岩岩打水迎用光奶
諗住開回血技，無啦啦比佢斷撚左回血然後隻人郁唔到

然後一下扣哂啲血

101141317正啲 3條5星龍加火短配不死鳥
課198起手已經無敵

而家5*係咪得兩隻
我del完data入唔返game要重裝

無 4/5星符文岩隻光奶用,用張3星符文好廢戰力勁少

新手首抽 是否可開局？ 是否欠補職？

2龍1人開啦

Ok thx

暗龍都咁難打到時13000真暗龍要點先打得贏 真龍沖要唔俾爆石番生

一大早冇人打高帝
浪費我條體

琴日刷左成日
都抽唔到一隻五星人
今個AC已經四十抽
一樣係抽唔到五星人
屌你老味唔撚刷啦
開局算

直接買啦幾十蚊抵到爛
課幾千都抽唔到既野直接買到

一起身刷錢經算啦

IPHONE彈個冇電通知
OR
拉一拉個控制中心
=
斷線

屌你四星武咁撚食錢
睇黎每月果500鑽換體唔慳得了

帝國超級個個都3000戰力以上 得我2500 [so

iOS 玩住聽唔到歌
自動熄鳩左

瘋狂連線已中斷
直接failed左我
搞乜撚野
燒左我30體

FAIL會扣體架咩

16人戰好似好有用

但黎緊呢次唔啱用

岩,打火

咁我應該中左bug
岩岩差少少升lv
打完一關成長就升到
開房等人入
入到去打到wave 4無啦啦話我連線已中斷
Failed出返黎
體力扣左 lv又冇升

快回報
BTW點解唔1拖3AI

仆街，打左幾日先知主角要通二環先有得加經，唔怪得升咁慢

點樣可以有較啲升戰力
好似打咗好耐都係得4600

打帝國成日比人麻 要用咩龍卡打

唔比人打中咪得

麻算好啦仲可以普攻
光個黑暗先ON9

成長之路
環
課金

Miss miss miss miss

除左企係度避招咩都做唔到
又冇得清

開頭好快喎升得

送果隻四星水矛10%

風屬打火

打風就暈到on9

而家啱啱做左把三星專屬武
應該突左佢
定係留資源做四星武？
個主城就快可以升4

我揀升盡佢
起碼谷衡一隻角先

風好易
因為火女周街都係
真正難既係暗帝
個埸地剋人憎到

暗我覺得都好易
光斧周街都係
又唔怕中毒

未打過 我無光角

隻GAME最撚ON9係碌無無敵
光帝國果招真係

走得快好世界

三星屬武攻擊高啲 四星二階戰力高啲 屬武1.5佔攻唔計戰力

留左石既巴打聽日會唔會抽新野?

個限定召喚係咩黎架？

武器強化料打咩活動/關會有

琴日玩沒咩光斧
d老屎忽光斧應該沒哂毛入場

睇埋龍同符UP係咩先

係羅..點解只係話有隻5星水角 無講其他野

有咩辦法可以谷一谷戰力？依家先啱啱過到65

平啲咁解

我得1火女1暗龍首抽..依家留左8000石

帝國隨便打大把

其實隻不死鳥係咪bug, 每tick回成千血.
四個人都裝呢隻野咪無得死 ?

唔係點解話佢100分
仲有人係度笑佢廢

好多不死烏淡友

快D換日, 等緊打水珠升水角
尋日farm左好多水鱗片

我隻水劍都等緊

銅幣係咪中級易跌d 打高級會唔會跌多d?

用4* 打番黎的水龍
玩手機game好耐冇用farm到的野

合4星武合到窮

用耳機既可以禁多次play

超級防衛戰完全搵唔到人打

光奶真係好勁打一場暗帝就feel佢個重要性

其實隨便一隻奶都做到
唔一定光奶

係咪應該升定水奶先

不過男人黎

其實好似隻隻都有用...

尋日見到多左掛機/入場就訓地的人

我heal唔起成team人,
有仆街紅血critical都係靠有人爆不死鳥回返滿

利申光奶25xx左右only

都係聽唔到歌
一入game 佢就幫我熄左player

藍芽 聽到

係用耳筒個制PLAY
唔好用控制中心

依加暗弓加暗龍點，想買ac

見到火女出現係高暗帝即刻屌左出黎

我自己用哩個開局....
正常會卡係3環, 因為暗龍真係好難打, D隊友一早訓晒地

仲未開局既快d開局
最重要中段開始好玩 要時間農同就出活動

打超級反而好啲，啲人普遍勁少少，不過總有一個半個人會踩毒身亡

包括自己

闇奶差啲

到低點解我冇裝到把武但佢唔俾我突

d人自動solo緊

岩岩先上7000
我見D人打風打光都可以訓低真係...

打光龍都躺, 剷Game算吧

光斧表示 :

暗帝見到闇奶就知道可以當打小個

用同等戰力去睇既話冇咩分別喎
一係手殘一係未升好
當然唔夠5星光奶勁
起馬我打幾場見到暗奶戰力有2600UP都冇人死

雙補技同單補技真係有差別
更唔好話3補技嘅火法不死鳥

average來講生存率偏低, 因為單補技, 如果其他人有幫打小怪機會都好啲
如果俾小怪追住闇奶打就收得皮

每日得2場打錢獎勵叫fat fat D,
打左兩場之後每場得7~8K....點夠用

有時一用技, 闇龍嘔D屎去自己腳底
如果無得變龍就

夠wow..

有冇人知

整1 2把4星武個日等於冇賺過...

除左武器強化可能鬆動少少外, 呢隻game無野係夠.

咩黎?

hard關急唔急於過關?過曬有無新野嫁?

想問下冇火屬角升唔升主角好?
依家MANA開到30,諗緊升唔升到40
高手指點下 (依家光斧加貞德同風法起手)

佢d禮包好明顯比人過新手期
後期有用的應該得番月包

如果佢有方向提示都沒咁恐怖
問題玩緊遠攻 佢係右下角 你係左下角
有招式提示佢要嘔吐個時 都唔知佢望緊邊個

買左58蚊新手包..之後咩包最值得買?

升幾下建築都冇哂 唔好話整武

我4星抽得D暗基佬同呀伯
想搵隻練下都冇
屌

練主角

如果用石可以買五星上限解放 大家會出幾多石

20粒

爆機有個迎擊戰打

星期reset的唔駛買

新手任務果幾個我覺得ok (龍果個我記得送金剛晶) , hard mode果個好似冇乜用住, 唔好買

有錢買黑鋼/金剛晶的$318包

金剛晶你長玩一定用到, 龍突破一格, 4粒就突滿一隻龍

黑鋼就for你升武器, 哩個可以慢慢farm的

帝國?好多人打6500

小地圖好似有icon箭咀

100粒都好過依家咁抽法，下年都未4突隻貞德

but佢講緊超級

要幾多戰力?

龍 武 符都有得買
係角果粒冇

我見唔到有,係咪因為我未過曬hard?

金剛晶咪比你突龍lor

會見唔到架咩
過完6章EASY就有得打

未見過既，咩關打返黎

4個月一隻突爆貞德

比錢啦 我都想有得打返黎

拿, 課長手上而家應該有3粒
下個月就可以突, 但玩開gbf果D一定唔會用

158蚊龍個個?

禮包送

佢跟gbf就會有活動送比你
哩面唔似有團戰, 即係ranking

係wow sor

5星卷應該等埋更新先用會唔會有機會出新角色?

唔會, 哩D多數fix死係果幾隻就唔會變

一日唔出限角限龍邊個用精邊個就係傻仔

sorry gbf即係咩？
btw我早少少見到呢個仆街禮包我就唔會課琴晚果1500石，屌
課完全藍一金，嬲到我

我自己覺得, 劇情 / 武器 / 龍
值得買

我都估係
應該係伏筆黎

cy 另一隻game
佢D原價石唔好買, 好撚貴

妖精屬性出場

granblue fantasy 好驚黎架一齊玩啦

哦屌，grand blue fantasy

好撚多禮包
仲有周包月包
單買平過買石

到時就係巴打主場

周包新手期可能厄到錢
玩左一排就知唔抵, 得番月包

任狗條撚屌早唔夠一個月話抽蛋整死遊戲界, 呢隻個課味重到癲

10幾個鍾先升1級設備,主城幾時先5LV

古戰場逃兵

最撚狗係無月包制，78蚊周包仲要買唔到十連，厄鬼食豆腐

我已經逃左
曾經我都係一個騎空士

11月先有古戰場

198買隻重覆5星

隔離公主連結仲癲, D人4千蚊買隻角色

但平過買石
所以個包廢既都要迫住買

下個post 第一頁不如提d人set戰友裝備

其實都係睇內容決定買乜
只可以講9成唔吸引, 你玩到中期就知得金剛晶同黑鋼有價值

正常人唔會買護符突破掛

買四次等於月包 冇左舊野但係多1000幾石

技傷+35%有得你唔買？

遲啲出老貓版2030同寶石翁

我玩crusadar quest 78蚊月包夠10連兩次
呢隻買4次周包先十連兩至三次⋯⋯

我覺得會出寶石翁
哩張D人就會重課la

老任:賺到笑

你當買黎買體同單抽咪算

推

30抽 2短刀 2精德

升水先，做定16人準備

公主連結60蚊月包開心暢遊中

日版玩成點

其實隻GAME係CY
老任只係提供行路技術
掛個名

食水深真既
一PACK價抽得1次...
其他GAME閒閒地都3次

玩Game好少買月包
睇岩就課, 佢出優惠pack多D石好揾過其他la

台版
3隻pick up都中抽就中左

日版要VPN

佢個周包明明係一個月比你每日抽特價

月包係打底，其他包係加速

主城就黎夠200LV 但係冇錢

3隻pick up都十抽就中左

其實cy game無課都可以開心遊玩
只要唔好乜角色都想要

得佢主線送個隻4星

當年打小小諾亞無課升爆晒所有野

歐撚到

屌 估唔到都有巴打玩過 其實Noah好好玩

超風龍勁垃圾 比4隻火女唔使1分鍾秒左
見到有人已經99LV
光補4千幾戰力

個邊D 角色仲可以農出黎
呢邊唯有玩佢送個D角色

cy出game有一手
無課都玩到所有event, 課長有自己的優越感

但無課想齊角就冇可能, 佢會出D無課野你farm

遲啲一定有300抽自選

好耐之前玩過呢隻 呢家仲有人玩？

要比佢伏一次先有wor
我就係馬騮的受害者, 差左差唔多2個井的錢都唔出

我都覺，心目中排頭十
raidboss好好玩，雖然都係食兵但係好考技術

NOAH點解現在無咩人玩

真Noah又可愛 啲人仔又可愛

因為冇野好課

傲嬌noah, 水雙刀版好正

到我Bug 左唔跌箱

我相反係farm到好累

唔知做咩 卡左勁耐

白衣天使先正

係唔係好友裝備緊

咪裝備左選擇了的道具
你睇下係咪有人拎住/ 助人用緊

冇就srnd email去問

係 thanks

大家覺得4*光弓 烏路嘉如何 諗緊升唔升佢

淘左個光斧龍ac 首20抽之後40抽都係得符

千其唔好買暗弓 暗屬性好撚難升之餘 暗弓唔係特別勁 我個人認為暗龍高級難過其他龍超級。

每日一問

瘋狂秒超風龍
3個都夠打

完全唔記得有好友個到

見咁多人問緊升唔升乜乜乜好，依家最急住要升既係水系角
黎緊event16人raid無可能唔帶水出場

你想打主線就升草啦，其他真係唔駛急住升

依個問題我都卡左2日
之後有其他巴打同我講返

升水角應該幾廢的角入人場都有得玩

到時成場三星角

光帝都難過其他

無水角
唯有升爆火奶希望抱下大腿

咪講笑
3星都有佢的用處

見人用哩隻幾好有

我打算升隻三星水矛, 圖再補貼

有咩特別

其實水槍男勁定火女

張飛定岳飛勁？？

暫時隻game睇效果啦 幾多星真係唔重要

哩招幾好
我未研究晒所有角, 有時見人用特別的角會望兩下

屌你撞效果

打幾場光帝 兩場有人斷線 一場限時殺唔死

想問下抽四星同主角群實力差幾多
主角群值得練？
4星都抽唔到

好多人都係睇5*做人， 抽唔到就廢game

佢唔係白猫果隻鬥秒的game, 好多2線角會有機會出場

要睇技

4星水槍人人都有
點解會話冇水角
4星光屬又係人人都有
點解咁多人拎暗屬去打暗龍
根本就係人既問題
唔係隻GAME難玩

唔該晒

講就識講，結果自己都係升左隻五星先，無眼睇

哩張似比弓手用, 暫時未睇wiki

唔理無5*人照開局
打曬協力石
抽多30抽
都係一個5*角都無
垃圾game

有就緊係升左先, 冇的唔通唔打event咩

新手期就係乜都要用

水槍光弓暗補加多隻都夠用啦
5星人拎黎打飛機ONLY

因為你要升暗屬要用暗龍料
再練隻光屬就拖長左個時間
仲要食埋你mana開環

不過送個隻光弓的確好用 麻痺到暗龍

我講我自己，sor
其實肯投資時間研究下所有野，平民角都組到一隊強隊，反而五星不倫不類

遲啲出限角就係限角天下

講真無課 少課就唔好高要求
等event送下角/龍就ok

見到岩心水的咪all in, 下下中晒5* 先玩你番去玩白猫

我用呢三隻搭王子照玩
唔想刷首抽
咩火女火龍火鳥乜都無
彩色卡就有幾張

4星光弓打暗龍唔係唔得 但死一下大技實訓低 同埋暗龍難過其他屬性係事實 我打其他龍超級5場贏3,4場。暗龍高級5場先贏得1,2場。

老任坐陣我都唔知佢會唔會有機會簽d咩特別角／合作角色
一陣出mario都唔知抽唔抽好

唔好有十天眾就ok, 我要抽都唔想鳩農

其實似mon hun, 唔好心急
變龍其實可以要黎食大招

每月十萬完全唔夠用
幾時先開MANA關

有冇人有首抽多 抽到灰

想駁你但係駁唔到，我極反感去抽，但係唔抽又要尻farm

係啦 封面都nigga

淘寶買個同屬acc開吧

10日拎個張五星係角色卷定計埋龍同符？

唔係單抽卷咩

所以我9月結束前一早買左一包

必中五星
但無講限角
應該都係混抽中閃卡

上個post唔係話係5星卷咩 定我睇錯

火女+火鳥係咪仲好用過+火龍 奶都慳返

冇買哩個

我9月30玩剩係急急腳買左金剛晶同黑鋼就算

cy咁佛心
咁等10日report

金剛夠玩啦

小小諾亞有得BUG石之後就冇玩 開GAME第一日D人就升爆左

火女+火鳥有2頭唔到岸感覺
火女谷全輸出好

等睇第一神獸係暗屬巴哈

想問升人物等級係咪一路打成長高級最快？

呢招風四星斧都有20%幾好用

同屬差唔多200一個

你咪傻啦 黑龍招大技fing一fing頭就噴 冇地下嗰啲顏色 變龍係變唔切會變完龍再變番人訓低
實情係真係似monhun 不過唔係變龍 係唔好對住佢個龍頭 打佢屎忽

變龍唔係無敵
被怪打會扣龍化時間

謝指教, 我再研究下先

想練一隊打活動 練呢四隻點睇

唔係我唔想買金剛
係我都抽唔到5星龍 有金剛都沒用

你要咩? 光同暗? 風同水應該好平

金剛晶唔會比而家果D垃圾食
買定儲起佢

睇緊 大部分都係140-200

有遠見

雙5星？前幾頁先請講完50蚊

早買早享受

升級武器有無啲快啲既方法?

你望下而家堆獸
比貞德食多20% 血有乜用

佢一陣出隻80%攻 突完100% 果D就唔同講法

邊到？

有冇人覺得商店個育成道具好煩
要逐個逐個買 買廿件素材就要撳廿次

間野唔係每日入去抽一次十連only ?

間間都問下
佢間間唔同價的

想問下隻驚係咪冇得邊玩邊聽聽歌

睇黎下個psot要加入頭版

打漏左關EX關
原來有1抽卷

有冇辦法解決cut歌問題

我尋晚貼左link 你搵下 個post推得好快 個網係爸打推介 如果百幾蚊就唔值喇自己課仲好

唔係5星唔用得

有時升武器缺素材咪去買 但要一件一件咁買真係好ᴏɴ9

DEL左未

咪引罵戰啦你

大家有冇比40石回100體

我淨係想要GBF D人

4星角仲好j

出性轉庫巴

當年我十連出左3隻SSR 其中一隻係巴哈

我隻5星火短, 4星武升級既時候,
下路招技係回血, 好吸引(我抽唔到火奶龍),
但下路3階冇火屬, 點選擇好?

lily

拿, 佢出小小騎士團長
我課佢老味

迎擊戰應該已經最快刷武器經驗

比隻noah我就得，所有屬性我重課同你買晒佢!

佢要幾把升埋一齊 先可以再升

比起料同武肥
你會缺錢先

唔回體無野玩 回到要用100石就停

刷錢

好似之後再加要成150石

發覺個po好多痴線佬

打完第6章
都重未過6千戰力
係示需要斬掉重練
得火女，尊同不死鳥

曬命死開啦屌你老母

但係水槍被動睇落好q廢

斬掉重練前送畀我玩兩手再del

4隻4星角無課未打完主線7500戰，上面嗰個做乜柒咁低

稀有目標好似十場先撞到1次

想問下「遇見新隊友」個50石係有幾多粒?

爆石回體刷錢是否不智

錢有得刷
瑪納唔夠用點算好?

都係錢關600一場好似係

唔係
定你覺得拎3星靈符有意義？

我唔覺有既？

駁唔到

出左夢幻模擬戰, 玩唔到咁多驚了

尼個post?

BTW 其實CY驚唔係冇出過差唔多嘅驚,睇過game play 就知點解cygame要老任幫

係咪有ACCOUNT唔玩送個畀我

呢隻冇玩過

尼???

大家估下個ev賤貨有D乜

我估有

龍
禮裝
武器
各式肥
各種資源

應該重有黑鋼碎/金剛晶碎/禮裝突破碎...

諗起都開心

我意思係玩呢隻,玩唔到夢幻模擬戰

但係人設無左cygame特色，龍絆個畫風無咩風格

佢收左皮我先知 一直都等緊

佢出狗妹我都課佢老母

同埋我都抽爛晒啦

我覺得有一開始gbf個種feel不過靚啲

龍絆根本係任地獄風格

2%機率好難唔爛ga wo

50人，一共2500

2D哩隻size風格SE好鍾意用

三隻都係吉田明彥人設

爛在抽唔到4星女女

我睇緊你post個個 100 三5星同屬

協力石點為之打哂？

藍翼？上限六粒

噢 我講靚係係講lost order
龍絆係任地獄風格 龍絆啲卡先係cygame

中級都無人打⋯⋯開左場等又再等

咁樓上個 遇見新隊友 係咩黎？

連個故事都十分任地獄，完全無爆點

好想做吉田明彥嘅芟弟子

哦，你講緊新隊友50石，有人話上限係50條友

屌，琴晚先課左10萬瑪納
今日得返差唔多6000
1個月先課得1次點夠用

個個都打高級了 我都想睇cy同老任點搞呢個問題

我覺得佢event戰貨有得比人抽
唔係點引人課金狂打

仲有俾人訓

10抽金色多數1-3隻 4星都難抽到仆街

課體打錢關你就有無限mana

超級先有金章

揀關打算, 有ad真係等十世都冇人

麻都算啦，訓同冰真係on9

"究竟邊度刷瑪納好?"
個個淨係識叫人課,明明課完都唔撚會夠用

高級都有不過好低機率出

homepage > 團隊

都係第1次見有GAME麻痺會扣血

媽 好難升呀

我上面答左了

課到破產都未開到一個

有3隻5星

3 5星算升得快我雙5星睇怕都要2 3個月後先有10000戰

見到D人入場4星角都3千戰

4千戰都見過了

唔係可以點 反正都唔夠錢用打下都好

4個整完4星武2階都加差唔多成千啦

同屬火 50 多條風龍120 邊個好

速食驚

想問下光斧勁係邊到，見d攻擊速度好慢唔係幾順手

D戰力靠把4星武
一升階就會冇晒
假戰力

係窮呀巴打

4星武2階突滿?

可能佢個禮包入面嗰2000石就係咁用

因為大家都冇毛

鐵礦石係唔係整係打低級帝國火先有
高級有冇

養生驚萬歲

唔想比玩家快速爆機只好限你體毛

想佢啲3D人有多啲野玩 冇體毛都可以禁下玩下

其實個+號有得睇有咩出

我朝早先做完 錢真係多多都唔夠用
合武升城要用太多 靠一條體打真係唔夠

老任: 你需要朋友

啲人唔睇教學

老任出D驚唔會俾你咁做

我每日打20萬錢 啲錢都噴撚住跌

用石好正常

升lvl又可以繼續

都就黎250lvl，睇黎要聽日先造到5星武

所以咪有被動屬抗囉 唔洗一寵獨大 隻隻寵都有優勢

巴打一日燒幾多石

有啲角先有100%屬抗

巴打到底課左幾多

體同毛完全唔合理

當有60體, 可以開3埸20(e.g.超級). 但同FRIEND玩佢得6毛, 變左其實打得2埸.
得1個FRIEND就仲可以換佢開打多2埸. 但如果有2個FRIEND呢? 第3條友點變多6毛出黎
仲話想人共鬥

前提要係5星仲要上4環先有100抗

當你打街機
想打機就入錢啦

望阿 課毛啦

3千

係好過街機輸左唔會食你錢

不嬲d驚既setting 暈左係任打，訓左係打一下醒
呢隻連訓左都係任打

好佛心

係信心

可能跟番Pokemon催眠 老任做到野

佢自己的gbf都係訓左有機會醒only

巴打上到13000打真龍未？

訓左都可以 本子劇情

真係睇唔出暈同訓既分別係邊

暈可以chok甩

只限10天9妹only

長知識了

圍住隻人狂畫圈就得

咁黑暗係咪要我打開雙眼

咁瞓有冇得解

有睇啊,全部都係低級任,唔想曬體打低級任

真架?

訓無，試過，但係冰就未試過，有冇人試埋其他?

果陣嬲嬲地尻chok點知甩快左

求黑暗解法

係時候出個連登検証組

每日消40石咋 有體就打錢先 再打素材

巴打日以繼夜咁打
等出競技榮登世界第一

出競技就真係趕客了

升6城要36小時 用石skip

冰隊友打可以解

真係有破法

4個一齊比人冰就

原來唔同效果都有分別

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力

load過場時有教學

係喎, 同frd一齊清hard quest, 打3關就有體無毛, 收工.
唔知班友諗乜

我記得果陣FEH又係咁.
一開始好似上限50體, 一關十幾體, 又玩得快.
儲幾個鐘體玩一分鐘, 比人屌到反皮.

行到一半有隻稀有野彈出黎
未打死就走左

黑暗呢

打素材關 出隻類似石像既稀有怪
打極都唔撚扣血

3000戰力都未殺到佢，有冇人殺過

稀有殺過好多隻
石像唔記得
通常4條友一齊打變身出技 殺

終於打齊龍片升隻尊上38環
仲差招技唔開LU

我之前黑到打六場高級先肯出一塊金

你打單人? 稀有怪單人無技無龍好難殺(因為AI白痴). 諗住打稀有怪要帶開場技能條+%, 第一波怪就要存到技
打團4個人唔太柒就簡單圍死啦

石果隻喎，打一下先扣3-4

會用石

依隻有lvl1-3 紅色

3隻都係一個人打唔贏，最多打1半血

呢隻個樣好雞 係咪唔開得局

無乜記憶有遇到咁高防? 石像有見過,但記憶4條友好快打死? 總之稀有怪就出技/變龍啦
可能要蓄力破防先?

仲有冇邊間淘寶首抽平，仙女冇哂暗弓暗龍

細細隻稀有就好快掃死，單人都得，但係石頭人四個圍都衰

石像我都打唔死

選單>遊戲說明入面有哂說明，得暈，冰可以解，不過無講睡眠

屌刪驚 5*都無隻 收完3000石

刷一次就放棄 笑左

一發入魂

依隻

咁唔通暈係chok唔甩而係我咁岩比人打中？
一陣打龍再試下先

有人刷到依家仲刷緊，一發入魂機會極低

未見過

直頭變龍都殺唔死

...馬仔有咩GAME唔玩既..

有冇好心巴打整返個post頭幫下新手
雖然都係無人睇

單打最多扣半血

要同人一齊打

有時間我整

刷珠我打街場

兩點
水關 刷爆佢

如果想玩遠程刷邊隻首抽好

其實我只玩一隻，廢驚咪棄，再玩下隻
KR-> 公主-> 龍

光奶好似世界第一

整個首抽攻略+開局流程+Q&A
最緊要放女女圖

木法 暫時得佢係專攻擊型 好似係
d被動同主技全以輸出為主

其實係幫大家 一有on9問題就可以叫佢睇第一頁唔洗浪費自己的時間回

木法滿血超高攻 又有追蹤 應該係最高dps 既角色

暗弓暗龍

唔比人打中就係

唔係近戰都食傷都幾弱下...

後期打降臨實有奶
同埋你都係走位做輸出
唔會換血玩法
應該唔難既
火奶同不死鳥都係持續回血
夾木法組隊係首選

lv49仲未9千戰是否失敗 卡哂係d屬性金珠,要等指定星期先出

我47lv8200戰

到底9千戰前keep住刷成長路岩唔岩 諗極無其他方法升戰力,隨左level,瑪納環又卡材料

個人認為一瑪納環＞lv
瑪納環都加戰力而且又開技同強化技
實用好多

打帝國難啲.多小怪
好煩

係 但唔夠mana
btw唔好屌我

20抽中貞德開唔開好

Mana打咩最快

錢關

用曬mana 就打lv lv 七七八八 就武器

木法同暗法一樣咁大力

超級見多咗人用

有冇巴打知 騎士之證到底點有 係咪未出？

Real?

打成長？定錢關

2點話你知

四星瞭禪架五星貞徳玩得未
刷左兩日

開啦

首抽好好彩中左
風法
火龍
風龍
原來仲有張貞德
剛剛中堆光補
欠隻火5星角

邊種EX技最有用 最值得升？
有限資源

抽中貞德
但無光斧

睇你咩角

課埋公廁佢

火主夠啦

同埋唔夠資源升晒
黎緊火活動
建議谷隻光奶抱下大腿
起碼萬能key

考慮緊

2點

明白 谷奶中

有無用500鑽買30日每日回一次體羽果個PACK?

加好友60916527763

我45先得7800

43 7600

同我差唔多, lv49 84xx

諗緊今日谷唔谷隻送既水槍打event

點解台煮你玩得仲慢過我

FGO刷緊箱囉

而家先開始刷首抽

我繼續谷暗弓,不過今日都會打定料,唔係成個禮拜後先有得再升

係囉,唔記得你仲有FGO

如果全部計呢？

諗住4號all in 升得滿80都有排
問定先

想打又想留毛活動

如果 暗弓 暗龍 尊 開唔開得

其實ex技一定會開晒
開環就會自然開

點樣開晒,講到無限課金咁

有課新手包抽角既強烈建議真係要俾500鑽買個30日每日回一次體
可以玩耐好多

我會建議全部乜乜包都買鬼晒

埋單要73000露
痴線

其實我覺得唔好用料升滿80,升到75左右就夠,再升加戰都得好少,不如留返幾個LV等隻野打關時慢慢吸經升埋佢

之前亂咁升但依家發現完全唔夠資源
想問下如果目標打黎緊個活動，應該點升最好? 升火短火龍做武器，定集中升水劍好?4星水角又升唔升好?

最盡10%？

打定資源 all in冰女

頭先上唔到圖，再試

新手建議儲石等新角出再抽定係依家即刻抽晒去?

唔好玩啦, 開局到尋日為止抽左60抽都只得2符, 係尋日人品爆發先中左兩隻角

係

2倍獎是咪必買？

玩左咁耐先知升親密度
係會加戰力

暗短好廢 成日死

依家得6000戰
最勁打手都係得1700戰
如果為左打黎緊個活動 係咪應該升隻光奶
因為有貞德 有5星治療護符

過左2點，成日卡撚住係拎箱個畫面

即係睇故仔?

好鐘意妖精衝過黎果下, 盲頭烏蠅咁

龍呀

o, 每日固定支出

每日兩點第一時間餵龍

？？唔明

龍親密度上限係幾多??好似無底洞咁

同 慕慕 親密度 滿99 lv
佢會除衫比你睇

41 8600

養琲女(龍)

唔係淨係加龍化時間咩？

唔夠MANA邊度可以打多D?

呢啲包係咪要解完任先買 先可以拎多次獎？

黑巴棄左BD未

歐洲人落地獄啦

每日餵得鼻屎咁多

棄左十世啦佢

掘得既石都掘左9成
結果都係得2條龍
即刻無心情玩

APPS台個個都熟口熟面

單抽真係會中

唔知升唔升隻4星水槍好

痴女

人呢符呢？

會腸都出現了

忍唔住

來來去去個幾個

無人,同game送個d咋,符得2張5*(同款)

聽日有邊個會all in水女

差700戰到1萬 今日唔知衝唔衝到

任課架wor

你仲好過我,我得3星卡

難聽過粗口

火女大變身 直上13000

here

Allin 40抽

會戰射0俾人踢左

棄也棄也棄棄也棄也棄

Allin 10抽

ALL IN張10抽卷佢

2點鐘準時餵狗
冇5星都唔知餵邊隻好

火鳥

仆街慕慕可唔可以唔好用條龍個樣黎同我講人家好想你

其實用人家叫自己真係好柒

有無首抽組合推薦 200人仔內

風法風龍不死鳥

ALL IN 十連...

睇日文冇呢d煩惱

又轉左風咩？

不死鳥應該唔會轉掛

點跟 日日吹奏唔同角 都唔知買咩首抽好

總知聽日就打火EVENT
水剋火
自己諗

4星係咪唔升上去 用第二階等5星
痴撚線比唔起

5星整一把起碼用你2個月,俾我就上喇,有排用

60抽得一隻暗弓，兩張5星符。

想淘寶，又唔知買咩

@嘿等我變身先

其實首抽睇你想玩咩屬同角
同屬角+龍一套得啦
打唔同屬用唔同隊
無一套萬用 除左光火奶
但如果有一套同屬角+龍 + 光奶配龍/火奶配不死
姐係2對 咁就好完美了

首抽中風龍同貞德儲多3000石再抽下有無人物

吊 剛剛儲到1500又抽多次
中埋火短

直上13000

無人想知

盲撚左

有無課金，賣出去應該有賺

3龍3人

冇不死鳥都曬

可能佢唔放出黎啫

【討論】面對越來越辛苦的挑戰，一人來一個有用情報！

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

依個帳唔課落去好難養

暫時未課金

人地主練一隻光補已經夠協力
其他慢慢練

我都係昨晚先dl黎玩

未課新手包，大把人收 如果巴打唔諗住課
建議放左佢再淘寶個ac平民玩仲爽

歐到

刷到悶
上淘寶買ac好過

法老
之前巴打係咪話中暗弓暗龍

點解抽到好野就要放
好等錢駛咩

依家應該向咩方向 練？或者補充咩資源？
光》風〉火？

我愛火女

哩到好多熟悉面孔

抽到個靚首抽但要賣左佢再買返個係咩玩法

抽左十抽劵中風龍 但冇5星風人
而家隊入面得火主唔係必須 岩岩先升左佢個加exp技..應該換走佢放隻4星風人？定照裝風龍比佢好
請教下

建議姐，個帳比課金人士玩應該勁好多
不過巴打親手刷出黎有感情
比我都唔會放

呢個次序應該係最好

買個光補加貞德補符開局諗唔諗得過？

有幾個比老任 白貓 cy驚呢啲名 呃左入黎

HI 穿刺公

係火雙呀 正呀

屌你老母

但我連左任天堂帳號

痴撚線

補圖
唔駛負皮了 有課

重課自己抽都得啦,反正要突

右下角老是常出現屌

無錯 真係痴線 因為見到個機率真係好西
無諗過會咁

iktf

就快可以突四上五星，好撚嬲

你地有冇咁歐啊屌曬你地老母

同屬人物同屬龍

仲洗首抽果d等聽日水女 水龍啦

風向又變架啦

賣到幾多?
除返刷同玩個帳既時間
都唔知有冇最低工資
仲未計啲心機

橫掂都要玩隻game不如自己玩最好既帳

非洲人唔會貼出黎者
冷靜啲
我全銀銅無金架

屌
歐到呢

點解個個唔等聽日先抽 想中兩隻火女貞德

好想要光補

變水劍水好世界第一

等聽日又刷多次首抽

男人加兔耳真係好撚嬲

想點

我想中兩隻貞德 可以用兩隻火女同你換

5星龍滿親密（30）送金鋼石碎

2隻5星火
開？

5星龍

ERROR 404 not found

即係10條就可以有一粒

D龍係咪分開計？

12000金先升1個lvl

welcome to 任地獄

ドラガリアロスト ドラゴンの試練 超級 シングル

估錯,4突4星屬武我諗都要整一個月先整到

我自己就分左幾隊 男主升到開左exp技就唔升
放係一隊專用黎自己刷關，賺個10%

另外一隊推戰力，你有五星風龍咪升隻4星風賺同屬戰力個%

黑鋼果然好重要
有得farm都好需要黑鋼

上面個ac送 留tg 課過

綁左?

咁快棄

咁多5星都唔玩

靚到咁都送

綁左

有料

我要積下陰德 驚聽日會抽5隻火女

唔該哂
應該會升隻弓 因為斧ex技同光斧撞左

新手包抵唔抵買?

完美主義者

送帳又抽？？
第二個帳？

15lv 明明你玩左陣炸喎

我3個帳 玩唔哂 送隻出去

幾多抽 中咁多正野

暗上級真係地獄 直接打超級反而易贏啲 最主要係啲隊友正常好多 起碼唔會10秒內訓低曬

送出去都咁樣
想知你主帳點

4 5星人龍同屬爆lv爆上張

想知+1

求carry

大佬

我用齊呢幾日打既錢同料,先4突升滿左第一把四星二階弓,升3階突爆要造多4把

鳩up咋

大佬加好友CARRY PLS

2階4突用左幾錢

20萬左右,造一把5千,進一把2萬

不過已經玩緊光奶貞德
離唔開玩補既命運

升2階4突 定 等5星武好

其實同嗰個帳冇乜分別

等十天武

我就黎改名叫穿刺公架啦
BTW 我又黎試新GAME

遲啲會唔會有課金武

有黑剛都唔好即刻用係10天武到 因為要等終解等

入埋POOL

多謝大佬一生平安

求CARRY

如果唔係真係唔知啲黑鋼有咩用

你祝我唔好中火女 中貞德就ok了

首抽都未刷到

On 10日會送?

搵唔返個活動畫面

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)
紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除
(轉自NGA)

放首頁?

放

曬命狗玩咩game 都係曬命狗

好想知唔課金點樣有英雄之證
希望佢快啲開放出黎

同埋要開放超級錢關

應該用活動素材換/抽啦

仆街
又冇咁撚易重複

好兄弟
祝你下隻開光補

黎緊個ev應該送幾張比你當送比乞兒

原來超級唔可以用skip卷...

準備好新post

5體 初級都有1粒龍片
超級又係3-4粒
搵撚笨

點跟

唔知4星上5星隻人會唔會變樣架呢

諗多左

後面多左d花花草草

蓄力瞄準有冇得較唔係反方向

有少少變化 唔係隻人
係background

仲諗住個4星暗劍會除頭盔變靚仔

拉後，唔係拉前

我知，但左右係掉轉

一樣咁樣衰

咁我希望解晒個環會變樣

係個腦到較
即係想像好似真係拉弓咁

屌邊撚個係咁負皮我

刷石打完boss卡咗喺到唔完場嘅

屌 滿心歡喜用淨$6k二階四突左 仆街進屬性武要12萬

痴線咁快手

慘, 又做負評王

唉聽日就活動, 我仲未1萬戰
我覺得佢會有關限1萬戰

我冇

佢d活動唔會咁快完, 實有時間你升
我得8000都未驚過

非洲都要俾人負皮
冇天理

大佬，打水龍下下大招都中，你不如用遠攻啦

中級冇哂人 依家先玩嗰堆

遠攻打水龍真係當佢靶咁射

我都未1萬戰啦 平均升先會快

講真輕鬆玩果D邊有升咁快
我估好多人卡係8-9000左右

我估event 9000

水槍中程都易避啦，佢係玩到下下中招，不如瞓著過成場

覺得水龍係最易打

最易梗係光龍

想賣ac 買隻有愛角既新ac玩 點睇

主頁首歌有冇巴打可以po多次

依家都仲多人8-9000 不過過多幾日都會越黎越少

中級係指6500左右

火最易 得易十字燒控場
但根本唔會中

岩岩先上9000
點有咁多資源上10000

其實唔課應該冇咁快
mana已經卡死好多人

玩晒任冇mana無課真係企左係度

最難暗，其他算好打

每隊4隻打ev
仆街我最撚好打個隻係nigga佬
帶唔帶入去好 唔帶要升隻水頂住..

開左一個禮拜炸 咁就9千

活動萬一戰啦 就係等你差少少去課

火龍有時人都未郁就噴火

火啲技有保護色

一開場條龍係前面等你

新post開咗

未開火龍就噴我都試過

1

2

3